做緊補習老師，你問我答

做左補習老師半年，補小學生。

絲？

做左五年

係

辛苦了

私補？

兼職

有無變態學生

補習社

有⋯⋯成日都講男性器官，女性器官咁⋯⋯

係啊，半工讀

winter lau

Miss 幫我補得唔得？

我唔私補架，男朋友會擔心

做功課輔導，做左半年有多

絲打英文名是咪K字頭

男朋友

唔係啊

係學校做個種？